有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水（54）

Po頭唔好member啦

Lm

唔小心五十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

手巴邊到有得睇行李幾多kg超重

[url]對唔住冇下次 [/url]

邊間航空

唔係搵左咩

你又話唔啱

幾時話唔岩

明既

有邊個唔自私先得架

啱左

放過我啦

好嗎

唔好啦

CX係總計30kg

唔係掛

做咩

一腳踢開佢 咪唔會逼埋牆囉

下次真係買定個M記返嚟先 餓到仆

你仲未食既咩

今日都冇落去

邊個咁把炮 出力啲 一腳伸死佢

竟然認到幾個 又係你地

不嬲長期駐場 隨時準備同有心事既巴絲傾計

巴打唔洗開工？

而家扮緊工

長駐9upper

仲未訓

who?

U

你唔洗訓架啦你

靜靜你身為一個女孩子 會想要咩禮物

食物

我諗咗成個禮拜仲未諗到 好似又要死死地氣買香水

相比香水 唇膏會好啲

香水買唔岩味點算

新仔蒲頭
唔想做assignment想上連登

咁多隻色好似好難買中心水

咩科

冇得唔想做 返去做吖唔該

潤唇膏實無死

除非你好熟佢中意啲咩牌子 送女仔野好危險架bo

做你既assignment啦

其實係我對上個FD生日我又係買香水
佢又在場嘅 我驚又買個FEEL好HEA

牌子就唔難嘅 係我唔知佢邊啲有邊啲冇

咁早未瞓定起身?定都係外國生活?

你估下

執藥

就嚟嬲嬲地封利是

你呢

快啲做assignment啦

呢啲嘢點估

女仔送黎送去都係個d架啦

問下lor 送錯野就有驚無喜

放工,打咗兩舖機準備瞓

其實男女都係咁

夜啲先啦

今年特別鬥智鬥力 又要諗埋人地會送咩 問又唔答CLS

暴露了年齡

咩機，mhw?

啱啊 月頭已經煩完一份男

咁都暴露

今年特別鬥智鬥力

送下手鏈耳環個啲囉 可以日日帶住

窮撚得電話玩傳說對決

耳環好像不錯！！！！！！

唔啱款就得個擺字

飾物送唔中佢想要既等同廢物

係因為多咗幾個人朋友加入圈子 要估多幾個

送比男仲難

單粒唔條條fing應該冇死掛

其實唔難 送錢就得 真

唔一定個啵 可能覺得咁無個性

對自己啲TASTE要有返啲信心先

都係 我自己就鍾意條條FING嘅

我同佢講比錢佢？

呢個世界有啲人係乜都要同你鬥氣

所以 係咪要封利是算

ok呀

男唔難 知道佢有咩與趣就得 足球藍球模型打機

你早講 我之前見到有個好靚好想買 但自己又無釘 身邊個個又唔中意條條fing

睇嚟你生活好不如意?同我鬥氣通常都俾我滅咗口

送份禮物姐

.....竟然

如果無興趣呢

唔中意自然會話你知下次想要咩

難諗咪就係呢4樣都唔中

冇釘學咩人睇耳環

下次試下

重 點

咁唔係男人既問題啦
多啲陪人地咪係禮物

嘩 呢種人我諗到差啲死
最後送完香水大受好評 佢條女都話掂

男朋友都話可以陪...
朋友點搞..

一係日用品埋手 有冇啲對方成日用開既野 幫佢慳下錢都得架

經過見到靚先望下

送錯味點算

釘返個囉

如果唔係好清楚呢

怕痛

朋友咪一齊出街玩

咁有咩野你係對佢好清楚

因為呢個FD夠熟 我同佢TASTE幾相近都未點驚過
但而家諗緊嗰份就難搞少少

送得有咁伏得咁伏 夠曬印象深刻

食早飯了

我餓到想嘔

醒咗但冇起身嘅動力

訓訓下醒左

唔係訓訓下醒左可以點

我都冇 所以唔瞓囉

再瞓！

唔瞓肯定晏晝 Physics I lab 頂唔順

我都怕痛 最後都試咗 然後發炎 埋口 完

認真問了 星期日到底有邊個會去boardgame
地點小狗到=葵興 唔好問我具體時間 因為要睇小狗幾時方便 同埋次次都係大家hea下hea下先出門(主要係我) 所以啲時間係浮動既 而且可以遲黎早走 預lunch後啦

小狗
手
靜A
小爾
炒粉(唔係9歲生日個個
飲筒
希
輸贏輸輸贏
十三(唔肯定

去既自己edit list
有疑問既tg handbro

ppppp lm

訓唔返

唔好訓

早

早晨 我好似好耐無上黎

好眼訓

上船訓

琴晚叫佢tum 我訓 不讀不回我 算

可能佢訓左呢

返黎啦 仲記唔記得我

就算係 6點就醒左 岩岩仲問我拎番張相 右佢

hi

all in 熊了 如果失敗就ifc見了

落街跑咗 2K
成個人鬆曬

記得

快針

留返少少錢搭的士落IFC

今日無可能唔熊

不如行路 人生上廣州都係咁行咋嘛

唔熊係咪你賠比我

返8半 但係唔想出門口

出 快

快啦

人生是什麼？

竟然唔係叫我走

你係想走去邊

你可以好似我咁走左都畢到業咩

走堂呀九歲

我今晚不知道喎

哇你地地仲係度

一個說話就驗證我真9歲

已經去番緊個靚工

靚工咁要返得開心啲

瞓覺

女朋友講不如分開下,問佢點解佢又睇完唔覆. 有無巴絲可以比下意見.

佢唔理你你可以做咩啵

過一排搵佢 但係要預左會冇先

我都試過。通常都 做定心理準備

分開下先 人地都講出口.

瞓咗未啊咁

分開下 = 分手

唔知你地平時相處係點 條女咩性格
你知好多港女中意講分手係想條仔氹嫁啦

出左門口啦

波叔係咪真係派4000畀我呢啲窮困人士

唔係3000咩

仲有五分鐘

本身見佢IG STORY PO eason首人來人往GE歌詞:"閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰"
之後就問佢野
女朋友 我

:掛住我?
:如果哥個唔係你呢?
:UM 好問題,睇下係咩心態lo?
:不如我地分開下

之後問佢點解就唔再覆我.
佢依家仲要係去緊旅行,無啦啦咁同我講,我真係
我地算係半long D 好少有機會見面

雖然問心自己唔係一個好GE男朋友 平時我地傾計都無咩話題,講D野都係廢話.
唉 有D野失去左先覺得重要
利申:拍左差唔多5年

又係啲唔好好同人溝通 唔知點叫愛人既人

屌媽咪麵話入熊 有啲淆底

屋企有人來燒焊 無得訓

去Thre3 concept到訓枱囉

話屌 開巿跌1140

唔係果邊

點解好似綠綠地⋯

都話啦

問題係今日點走 有啲想轉即日牛

54...

美帝跌先 中國一兩個鐘回應話加返佢地關税 香港實gun熊

30000入牛 我唔信佢收巿跌多過1000點

佢地癲…

最新消息4000

Miss jor what

有冇人可以救我
同ex分開左3個月,琴晚上左佢屋企食飯
個feel返返以前咁樣,唔知佢有冇拍拖,唔知佢想點

我都覺

新人lm

點解一早唔走

咩事分手 做乜咁睇唔開上去食飯

啱啱入呀即日牛

想點救你？
講多啲先啦

早晨

Me2

各位手足 我今日唔得閒 要moon住個巿
如果唔moon既話就會到我有好多心事
所以今日有心事既巴絲靠你地了

對我冇feel,鍾意左第二個,上去係為左教佢整d野

等我moon住你

做咩咁睇唔開上去

全香港咁多人得你識整果樣野？
佢係知你仲中意佢想利用你多啲喎
我係直啲唔好意思
但係你仲同佢保持聯絡既話遲啲底褲都畀佢呃埋

次次星期日我都整野食喇啵已經

箍煲啦 諗咁多做咩

鍾意咗第個算唔算係背叛？
既然佢都對你冇feel啦 佢想點都唔關你事
最多都係同你玩兩手 到時咪仲sad

見到你個名就諗起佢同佢老公

大把人鍾意分手後撚多兩手先走

唔好呀講還講

食晏時間先 咁我就可以降低食慾

wohoooo 靠隻即日牛打平返我之前on99揸左個幾月個隻熊

移情別戀 箍佢老母

呢啲正仆街黎
男既要燒春袋
女既要盪平佢對波（如有）

今日好得閒
如果波叔cfm派錢我直頭可以派正能量

中學生到呀伯都識咁玩 無分年齡

唔好講笑 今日比人屌到上天都moon巿

佢d屋企人仲好似以前咁對我

所以移情別戀一講分手就真係唔會搵到我
拖泥帶水

你同佢屋企人拍拖？
門面野 閂埋門人地講咩你點知

點解明明醒左好耐 但個人仲係好攰⋯⋯

真係唔知佢想點

必

心

累

走人 唔好知

就是這樣

係咩 好似唔係

你做咩攰 訓得唔好？

岩啊
之前都有個on9
自己話分手因為放唔低個ex
我都無再搵佢無煩佢
過幾日無啦啦wtsapp我問我係咪好嬲佢

我屌 本身都無乜野畀你咁問就火起

午安

像你沒來過 沒去過

笑撚咗
講真真係有幾愛都斬纜 唔啱就唔啱 同到個你鍾意但唔啱既人一齊 其實冇意思

真心膠

慢波睡眠也被認為是深度睡眠，這或許因為在此階段因故醒來的人們會感到意識迷迷糊糊，精神不甚清醒。如果被剝奪了這段睡眠，儘管隔了幾個小時後，身體仍然被大腦要求恢復尚未完成的慢波睡眠。

唔知

放學抖下

咁得閒

有無巴絲教路點處理

睇黎你好想食

對
所以老娘而家都唔強求

唔好搵佢住
佢講得分開下 都係唔想同你聯絡住
愈問佢野盞佢覺得你煩
想知死因都隔一陣先

敢唔敢問落去係掛住邊個

問點解都唔覆了 再問都係唔覆架啦

女仔講得岀呢句心其實都走左大半
我係你就瀟灑d走左佢
睇佢會唔會番黎 覺得你好啲 不過
都冇需要啦 如果佢真係咁

點解越升越多 一開始係2000

咩咁得閒

咁得閒9up

都係嗰句

講真真係有幾愛都斬纜 唔啱就唔啱 同到個你鍾意但唔啱既人一齊 其實冇意思

冇意思呀

冇9u

你個feel je 佢可能撚緊你咋

Player sick ball

茅電了

可能2千塞唔住大家把口

今日放幾點

molamola

我好掛住我男朋友 一時意氣大家講左分手 最後大家都無搵番大家 大家都覺得自己無做錯唔會向對方低頭 明明就係佢有錯...

跌左成個月糧

明明就係佢有錯
你無錯

夠鐘了

個個唔再係你男友啦 錯唔錯 錯咩都唔再重要
一齊先可以討論，溝通，解決問題 先有意思架嘛

真咩

咁多位巴絲你地覺得點樣先係一位好GE男朋友
拍左咁多年比人話分開下一時之間有D難接受,有無同路人分享點撐過去.

食咩

你呢兩個問題有咩關聯

all in了 無子彈了
如果比人斬既話 我就真係淨返搭的士去ifc既錢了

叫me sk仔

唔好 我會經過 怕怕

2個問題黎,我諗無咩關係,想知係咪我做得唔好

okok, 的士錢me俾

大把啦
睇好唔好食就真

有冇人join

去小狗介紹個間

all in左反而定好多 唔駛諗溝唔溝貨 因為都無得溝了
700鈫夠唔夠我搭的士 叫個G然後再去IFC

你放幾點

今日唔洗返

屌 咁早

Jealous
接me

好

仆街個人好似就暈低⋯⋯

中村藤吉除咗抹茶仲有咩

係邊 即刻嚟

焙茶

得閒試試

求下你升返上去啦

530喎
不過你地住出面又唔同既

又呃禾

冇呀 你都唔得閒

我覺得應該cover唔到我

死心

請食飯ok?

手巴有料幾時都有機會上返去啦

0005 快Ｄ跌多Ｄ

尋日又咁早

佢升多70幾點我就可以平返喇

負能量就有得升

傻豬 有排跌呀5號仔

集氣

Ys 捕緊 下個月穿70就好了

怪我咯

屌你

我等到你得閒

530太晏？

Sweet

有突，最多我幫你埋單啦

當你沉默得高調

我放左冇野做囉

都冇人理me
你又成日走左去

何事落到這收場
枯死在你的手上

髮色都可更改 江山都可改

唔晏 如果你尋日等我要等到730添

咁我依加溫豬 考mt冇上過堂 連嗰科講咩都未知

終於知一去不返這個道理

你又me幫u埋單ar?
me冇咁多cash係身wor

慣咗夜晚通頂睇完入去

530對嘛？
哪裡吃
有人接嗎？😋👉🏻👈🏻

我要mtr$去ifc夠了

佢俾我接架咋

好呀

寶寶接唔接

禾！

Ikea早餐唔錯

邊度

葵芳

你地去食咩呀

Me not sugar ar

好 但係食咩

我都唔知

一齊啦

唔好食葵芳
悶到嘔奶

食野我真係諗唔到

有野做

我搵緊

睇你地

芒果糯米飯綿綿冰

屌

係邊架

日月恆久 短短一秒 已決定無憾和內疚

春卷樹

站在門口 應該等夠 你秘密難道還未夠

耿耿於懷從前的愛

食乜好

烏冬

仲有無其他揀

薯片味青瓜 講到口臭

意粉

午餐喎

因為你地無啲新意

有分別？

有無話邊頭先

講咗50個po

我覺得你地無啲誠意

焗飯

九龍/港島都得

吉野家

想食

咁我呢

啫係你其實唔要快餐類

佢之前好似先食完吉仔下午茶

平時呢個鐘數唔喺到

想要啲好食既

你係咪記錯人。雖然我有食過。但我無講過喎好似

香港地屎就有得你食

唔街市得唔得

我已經日日食屎。就係今日唔想食屎咁又唔得

有錢人 食唔慣

但地下好污租

我平時食開二手飯。呢幾日儲到錢想食餐好少少

賤口貴過十蚊嘅包都唔吔喇

得 但港島區我無能為力 剩係諗到拉麵

吃孟婆茶

有咩推介

我覺得你好利害。講親出黎果啲我都無乜興趣

帶我去

Join

笑

食m記

同屎有乜分別

我仲餓緊

邊度有得吃

好似我臨訓前你已經嗌餓

好似要釘蓋先

係 我都係啱先醒

去搵d cafe仔eat lo
80蚊個set lunch 諗起都肉赤

泰國菜唔係幾個人食先開心咩。我一個人

啲女人就係咁.......

有少少配料
濕濕地易啲入口

等我仲以為你玩緊饑饉30

我覺得你叻啲 希望你最後係食大餐

我覺得你好利害。講親出黎果啲我都無乜興趣

依句真心睇過最撚mean 決定拎黎做template

咁係丫嘛

笑撚到仆街

Hurt親毒撚

同濕屎有乜分別

好好笑咩？

我唔係洪欣

Mk x.x

窮撚俾你話玩饑饉 男兒淚都落埋

啱食？

我都覺 好撚正

識食

等我食淨既三手飯岩唔岩？

真係好好笑

好標準港女style

快釘我蓋

所以份人都變到無乜主見了
好撚驚聽到依d野

其實我平是唔係咁

不了 我份人比較有志氣

屌你地 我上次係飲撚哂先見到 係兜湯撈佢上嚟

好s

狗改不了吃屎 死港女

點解唔搵定好食既野

。。。一定慶過火屎

我決定去食炑八

我通常聽完就滅口㗎喇 串過碼頭咕哩

又冇 唔都食咗 而且食咗咁多年 費事屌了

因為個人對食無乜要求 總之唔是食羊同泡就無乜野

唔係呀

好貴。。。 幾舊水

我平時真係唔係咁架

咁做乜唔食埋

乜嚟

港島真係鮑魚價錢 庶渣味道

炑八算係幾好食

韓燒

我下次參考下啦

咁我都願意比佢西了

三餐好緊要架

辣殺，部隊鍋先係王道

幾年前係天后附近食過間日本野
唔貴又幾好食 但已經唔記得係邊了
搵日得閒去望望
仲有北角茶檔

啱啱被西完 你問我答

食下午茶。唔係韓燒 $50有找

你地好

韓式公仔麵

西女人

唔想講都要坦白講，一個男人去到廿幾歲，拖住條女，「去邊食飯」依個問題仲難解拆過「南北韓危機」同「阿仙奴N年無冠」。

有時銀包就得個幾廿蚊，衰啲講句入星巴克買杯Latte扮下高尚，已經要行路返屋企。

隔離有個女伴，想食餐經濟啲嘅都要左諗右諗， 「譚仔呀！今日想食米線！」 「吓，好逼喎...」

「沙嗲王呀！都坐得舒服！」 「吓，要等勁耐喎...」

「不如食碗雲吞麵呀！寶貝你想減肥嘛！」 「吓，勁多阿叔阿伯喎...」

「食麥記」？你真係講都唔敢講！就算佢肯，你都唔好意思問。

試過同一位已成歷史塵埃嘅女朋友走入一間茶記。 喂唔差架喎其實！ 地板立立令唔在講、餐牌全過膠，令你感受到法國西南部波爾多嘅浪漫迷情、加上圍繞身邊，三部LCD大電視，令你可以係2013年，觀賞亞視節目：「2010年亞洲小姐決賽」，個種係過去未來穿梭嘅快感令人縈繞夢域。 一個客飯配咕嚕肉，唔包餐飲都78蚊，絕對唔cheap！

只不過對面個女人就唔係咁諗啦， 聽到入茶記已經成個比達上身咁西口西面， 見到個餐牌直情變埋超級西面人。 大佬，你想做比達都睇下對面個個係唔係莊子啊！

又話唔乾淨、又話個位逼、又話電視機好嘈。

我心諗：「法拉利跑車啲位仲窄，你係咪唔坐先？成日落老籣啲 clubbing，都唔似好安靜下話，斷估你都唔會拎本雙城記去老籣呀，你邊有咁文藝呀？」 ok fine！我諗就凶狠，講就冇份...

最後佢講左一句：「Honestly，我覺得食餐飯每人三百零蚊好基本囉。」 我心諗：「安甩匙哩，你唔洗強調每人囉，你都冇找過數。係咪？」 我想即刻飛左佢。 但事實上佢即日已經飛左我。

悲劇。

我曾經以為女人都是這樣，我曾經想過做「一休和尚」算數。得閒有需要就扑下木魚，以此為樂。

估唔到有生之年仲搵到一個主動同我食麥記嘅女仔。

一個男人要同女朋友食麥記，為咗啲咩？ 覺得麥記好好食？覺得麥趣飯好爆趣？覺得陳豪真係會拎住條寬頻線彈出黎請你飲杯「給不千奴」？

成年人唔好比咁多幻想自己啦，廿幾歲仔要拉個女朋友去食老麥只係因為四個字－「山窮水盡」。

講真，當個女仔提議食麥記嘅時候，我真係懷疑佢係到試探我。只要我話好，就會收取「你是好人」嘅好人卡。

但我見佢咁真心又一試無妨。 一坐低佢就問我食咩，就自己行左出去買。 我心諗「出事！」

係麥記兵法之中，只要你戰略得宜，一餐飯既價格要超越California Pizza絕對唔係難事。 一個散嗌嘅扭扭粉，掟個靚彎去隔離「麥café」整杯藍梅特飲，加件芝士餅。驀然回首order多客薯條走鹽，雞翼併盤當做例行，真係我慣了傷心，臨尾飄移外賣一個開心樂園餐，話要換禮物比細佬。成壇野已經一百幾廿蚊，仲要未買你個份。

只係說時遲、那時快，女朋友已經買咗返黎，佢最後要既只係廿一蚊既麥樂雞餐，無加大、無加三蚊變檸檬茶。 個一野已經眼濕濕，我想話比返錢佢，佢仲借啲意話遲下食好嘢先比我請返。 我好滾動，我終於流下男兒淚，個時仲要搭梗枱。

女朋友問我好地地做咩喊，我唯有話啲洋蔥澀眼，真係「一層一層一層 的剝開我的心」，但係我食梗魚柳包...

個一刻，我終於明白，咩叫感動。 踢場足球係 運動、 比賽攞獎係 激動、 BB出世係 作動、 上床攪野係 性衝動、 套都唔戴係 輕舉妄動、 長洲個個係 張保仔洞，

只有女朋友係你唔太惦嘅情況下，主動拉你去食麥記，仲要顧住你面子，唔令你難堪，掛住個笑樣拖住你隻手仔食薯條，個一下先叫感動。

劉心悠始終會老、法拉都有黑面嘅時候、雷凱欣會爆炸、何家淑女你又唔係陳X聰、Angela Monkey都開始同人撞樣啦！

男人一生，尋覓到一個肯同自己挨麥記嘅女人，三個字。

娶得過。

以前韓戰有公仔麵？

北角食祥發多

Yes 有得食已經好開心

但我呢家係香港喎

12點9仲做緊早餐

日日食麥記。命都短廿年。就見到黑白無常

間野叫咩八話？mark低先

炑

騎劫曬

Thx bb

2:30下午茶

好多香島撚 rich

好煩囉

神廢過去常陶醉

Yes 正

唔好亂鳩咁嗌啊 驚㗎

其實幾好用

可摸耳食淨d骨頭比我妹

問過炸雞未

咁點解要話我講野mean

真 真心由細到大都覺得港島人屙舊屎都香d

Gay我都仲接受到

無骨。食飯。諗定食咩已經

我覺得你好利害。

部隊鍋（韓語：부대찌개），又稱部隊火鍋，是一種類似西式雜鍋的韓國濃湯火鍋。源於1950年代韓戰過後的議政府市，當時該處設置了許多駐韓美軍設施以保護不遠的漢城（今首爾）。由於戰爭導致物資短缺，美軍基地內剩餘的香腸、罐裝火腿及午餐肉、起司等食材，被附近居民拿來搭配辛辣的苦椒醬（一種辣的湯）作底，以解決無肉之苦[1]。時至今日，部隊鍋在南韓仍很受歡迎，並加入很多現代食材（如即食麵）一起食用。部隊鍋的其他材料還有泡菜、洋蔥、青蔥、焗豆、培根、起士片、拉麵、打糕等。

嗱 唔是我啊 我剩係話係標準港女style咋

你會有興趣嗎

你可以長期係港島區行架 無人理你。咁你都可以扮港島人

咁由佢

壹土粗金錄鏽給吧焰裳活金吸續

agger 高貴D royal級

著起龍袍都唔似太子啦

我意思係正 仲有炸雞排緊隊

Gimmick野係咁貴架啦

都夠死啦。又港女又mean

我都覺 所以冇食過 然後朋友約我今晚食飯食
話想試下食垃圾喎

我覺得你好利害。講親出黎果啲食材我都無乜興趣

炸G 係美國西洋菜式

係 I agree with you

試下唔好再講呢句

有響鈴，山根wor

我覺得你好利害。識諗

垃圾有大把係手。要否介紹

我係咪就快俾人打

部隊鍋有響鈴？

有無部隊鍋

打狗 想睇

女朋友講因為覺得似朋友多過似情侶,所以想分開.有無巴絲可以教我點應對

第一個排隊

有！

唔使唔使 我都仲有存貨

韓國街求期一間都係垃圾

你地幾歲

有無部隊鍋？

好彩生得比較窮 無資格諗食乜

我未見過既

小狗 遇到依d情況點處理

咁你平時食開乜

人地話食乜咪食乜

一齊咗五年喎咁點都會冇咗熱戀期嗰種激情㗎

你話遇到啲港女 ?

帶佢食部隊鍋

45分鐘

講乜

咁朋友話食乜多

所以咪話佢女友真係唔撚明

11:30

部隊鍋

我屌你啦恒生 開巿先黎system error

想睇人類監察

Yes 4個情況
1. 普通朋友約出黎食飯
2. 同學/同事lunch
3. 想追求既異性
4. 伴侶

茶仔

請介紹

我覺得你好利害。講親出黎果啲銀行我都無乜興趣

講起都想食了 禾呢啲麻甩佬

有無試部隊鍋

二手飯

情侶都會做朋友做既野姐

唔想俾你mean

再講薯片應該會爆炸

有無試部隊鍋？

橫掂我乜都食

就快成個po都係我覺得你好利害。

其實係邊間有位就食邊間

其實我個人無乜所謂
食乜都得

我會講我唔 ok 既野出黎
除左呢幾樣之外你任揀

我無呀。平時都係食開垃圾 難得今日有錢咋

呢個真 鬼同你排隊啊

勁！

我好大方

屌！我冇帶鎖匙呀

我都係問問題 佢就直接發脾氣 咁我仲點樣平心靜氣同佢講野喎...

Same....
但人地要你揀呢 揀完又咁講野
你會點回應

你好利害！

屌成五分鐘都未有得login 我miss撚左0.028個位喇

免費是最好味的

不如你分享平時食咩 咁我可以諗第樣嘛

仆你個街唉 一唔拎袋就係咁

我覺得你好大方。

咁你食乜

佢講d野好難聽 我好心痛

我覺得你好利害。咁大方

我覺得你好利害 有冇心事都可以分享

我覺得你好利害。記得帶煙唔記得帶鎖匙

又

要錢先好味呀....

還掉你那門匙

唔係個app有得set價位既咩

屎

in都log唔到 無得set任何order

又真 下次放條匙落煙盒

古恩食完好味啲

邊有咁多錢食飯

又你呀媽 依排好失魂唉

拿我呢, 就進攻姐球員黎既.....

食完一嘢dum撚咗

屌去搵fd拎後備匙

陰公

有朋友好利害

得一個

睇嚟下次見你上水第一句係叫你拎鎖匙

我覺得你好利害。好有禮貌

🤣😀

鎖匙都無埋

夠腳食部隊鍋

嗚嗚

你一個都可以去食架

組成咩部隊

喊乜

仆街出門口嗰時屋企有人 諗住食個飯返冇諗起拎匙
點知食完已經冇人

恕我菇柳寡聞 唔明

廢青部隊鍋

你估我好似你地咁on9

以後拎袋

Player不會哭

利害

佢就會話。講你又唔岩食。問你食乜又話是但。咪撚食啦八婆

食個飯都拎袋
不過依加好鍾意拎袋

有無試提議部隊鍋？

有午餐肉同公仔麵

人唔笑 狗都吠
抱緊斷鎖匙你咪係dum鎖匙囉

咁貴 就完心知食晒都fing兩下睇下有無淨啦

環保d laaa

真 係咪成日比人咁屌

唔敢。驚又比人鬧

典解既？

你唔拎鎖匙嘛 咪叫你拎袋
你又唔係有女同事喎

乜野呀 揹bag ar

真
基本三樣野
紙巾尿袋遮

今晚話你豬

無。多數我都提議去食好味既野。一年提議一次

心照laa

屌駁唔撚到呀 好利害

遮 分加

神廢個腦 廢腦

把口饞到飛起

佢對得住南韓祖先？

尿袋長期冇電

好利害

Yes拎出來笑鳩d人無遮

篤9佢地？

今期笑話：我是元兇

尿袋緊要過生命

一年提議一次咋！

班鳩佢地

帶多個比我

部隊鍋好失禮？

你生命不值

Dllm 痴撚線個an頭俾咗人 自己又冇an野冇an線
未得閒買返個頭呀

好呀豬

依加周圍坐低都有叉電位

係呀 上次冇左手巴都唔知點好

以身相許囉

做了動作 沒有力動情 玩家不流淚
難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再失去
甚麼都不要再追
別衝擊這個禁區 不乾脆

今晚出去食飯買埋啦

例如？

單買頭買唔到 要tao支那野

想喊就喊

我不是player!

既然大家都冇搵返大家 算啦

okok

你不是player then who

有時候真係忍唔住笑

Dive sin 88 concentrate

肚餓 搵人煮野比我

唔想要多條線呀 要個頭夠了

不要

講呢啲

溫馨tips埋名創優品有得買不過好快收皮

聽住先

咁就不了啦

煮咗 過嚟吃

你呢家想食乜

我覺得你好利害。咁都有興趣

呢個世界真係美麗 啲空氣真係清新

自己食咩都唔想食

一開聲 全個post衝出嚟同你食

佢跟本就唔想同我地食

同自己一個食冇分別

咁講嘢嘅你

其實係根本就唔想食

唔講啦

因為你地冇人理毒撚呀

饑饉三十啲fd?

毒撚剩係同毒撚玩 所以得我同你玩

都是你好

好簡洞

你咪又係參加緊

What's the trick? I wish I knew
I'm so done with thinking through all the things I could've been

我覺得你好利害

你地點解咁唔識食

大家咁話

唔好咁啦 自己撚自己好咩

拎到鎖匙未啊

I'll be fine

拎咗了

哪一次消沈 哪一句傷人 哪一個蠢得信任信心

給我 最短瞬一生
做個蠢人 也沒不忿
錯夢里尋 我沒有的成份 都可睇清我根
我只有堅持 這畢生缺陷
就算不濟事 不屈得過分

我可面對 我今生沒下歲

在有生的瞬間能預到你 竟花光所有運氣

我只有堅持 這畢生缺陷
就算哭也是 奢侈的放任

Deepdive了 難過都要過

自言自語

Join deepdive

今晚真食？

唔想down tg wor

。。。

咁我5點在上嚟望下

Yes i am

關我咩事

比咗同事

我今年24佢大我一年
我仲係學生 佢就gap year

講就咁講
即係無feel
無feel無得救
File closed

好似係

旺角食？屌仲未搞寫生八達通呀

係呀

Down

你兩個都冇

旺角邊鼠呀 睇下drive唔drive

漏咗個字？

女

帶鎖匙先

勁眼訓

9點瞓12點醒
而家去打老虎

#metoo

9點先訓

屌記得啦

訓陣先

日日都差唔多啦
喺呢到 9點瞓都會俾人話weak

唔洗返工唔同啲

唔係我訓呀

攤多陣就唔眼㗎喇

weak

為什麼一出生經已想哭
也許知道正逐步 行近結局

傻啦 呢到大把人唔瞓咁返工返學

遲到weak啲 冇帶鎖匙最weak

過一天 就少一日

收皮啦點知屋企人都無啦啦唔撚見哂

只怕在吻著看著這頸背後 想到這血肉為何未見切口

會否一切 在最開始 已經草草結束

時間可唔可以行慢啲

一次就慘 第二次就
仲要一個禮拜都冇

生命何物如植物劈走

你越快樂 嘆時間越短

莫非元兇巴而家好開心？

係一個月兩次 ok?

唔係 只係過一天 就少一日

Ok 同一禮拜咁解

鼓起勇氣望著懸崖

上次係on9, 今次係unexpected

Work work work work work

wohooooooooooooooooooo

因間食完甜品不如包膠下
我都喺旺角食飯

咁不如一齊食

你地5點半啊嘛 我諗住食完飯夜晚做甜品咋

拉下花

緊係甜品之後先晚飯

手巴係咪去咗ifc

小爾當小二

Sosad 佢平時story出放負po我唔會覆
尋晚出左個我覆左 依家已讀不回了
早知唔覆
佢又自己亂諗野

ys, 我啱啱幫佢俾左的士錢

我地散啦

斬手指

佢好惡咁講哂粗口發我脾氣 明明我一開始講既野就唔值得鬧交

點解唔預我

又肚餓 吃個tea

手巴差幾多平倉

食tea帶鎖匙

估到你 帶咗了

⋯⋯好似好得人驚咁⋯

成功加深你對鎖匙嘅印象

就係醒起你條友 拿拿聲袋起條匙

你唔講

毒到講咗都冇人知。。。

扮毒

吓。。。

已跳

好想哎返男朋友返黎

\|/
下世見

Go

呃me

go la

什麼薯

黑記憶太多 很多手尾
唯獨會埋葬的 可得到 一絲轉機

成日hea 9 me, 有咩意思

唔知可以去邊到搵佢

鬧交分手

唔想啊

拎住堆隔夜牛係手了...如果佢星期一跌 我就仆街了...
我都幾大機會仆街...

真係淨係鬧交先分手咁簡單就去啦
如果仲有其他問題就覆detail

依家覺得好孤獨
點可以脫離呢種感覺
或者唔再重視佢？

勁，e排咁唔穩定都揸過夜

講多啲

之前講過 突然比個女仔嬲左我
已經差唔多1個月

因為佢之前呃過我我就開始唔係好信佢, 大家咪keep住成日都會因為好多野鬧交, 之後又發現佢呃我, 又黎鬧場大交 就變左分手 明明佢賤, 但我又唔捨得佢

嬲呢啲真係會突然咩

其實咁簡單就分手真係幾薄弱。。。
想叫你去試下又覺得好不智

有得你重視先得架
認真 當少個朋友啦 都一段時間 會慣

睇下你想唔想繼續賤 想唔想再再再俾機會佢
如果你okay嘅就去搵佢啦
但同樣鬧交分手只會loop落去
除非你接受咗

冇信任基礎就算啦
雖然話信任可以慢慢嚟 但係係咁鬧交法 捱唔到去最後

咁當然佢賤之餘, 我自己都有問題既成日咁多疑
其實都決定好今晚去搵佢

唔捨得啊

既然決定好就同你講聲加油

你多疑一件事
佢呃你另一件事 睇呃咩

覺得自己好on9

都係女嫁啦

唔戇鳩下點知結果會唔會唔同呢
就算最後結果一樣你都叫做有去過
日後都心思思少樣嘢嘛

我都想忘記佢
但係fb ig佢又冇unfd我
同埋每日都會見到
我講過我係幾重感情嘅人
要忘記,當返係普通同事真係唔易

之前有上黎講過唔知can唔cancel啲機票好 到依家我都未cancel

咁仲留？
其實兩個人相處有問題應該係一齊解決唔係分手 前題係相愛
想俾啲正面啲意見 但自己覺得 有咩會咁理想 不如早啲收皮啦

me2

哦 去日本嗰個？

好好味教落先下手為強！unfd佢

有印象 嗰排去得太快追唔到

我唔可以買你張機票了 我all in左隔夜牛

真 明知自己睇完會唔開心就唔好睇！

咁係因為我仲鍾意佢 我都想收皮啊

係

索性兩張都cancel佢

鍾意一個人唔係一齊就好

仲鍾意係正常啊 但如果係女嘅問題 就要冇疑心都難啦
唔通你要等到俾佢呃到唔再信人先要放手咩

今晚就睇下我自己一個on99咁等

可能轉個頭可以請哂依度啲巴絲去

等一陣好啦 記住過嚟食m記

又冇我份。。。

都得 總之就唔係同佢去囉

葵芳智芳街m記
等小狗今晚返嚟再約時間

我對住佢真係好無信心, 無信心到我都覺得相處好辛苦, 但無可否認佢係我精神支柱 我無信心做既野諗起呢個人就有勇氣面對 有無人明？

你地都唔會咁早食啦

今晚可能有野做

你都可以一齊

你等星期一啦 話唔定星期一佢反彈返
反彈返就可以買你一張同你去了
跌既話我就去ifc了

今晚睇下點先 你一日放唔低佢一日都會覺得佢係你精神支柱困死自己

明白 但而家你個精神支柱你都信唔到 死攬住條柱你都唔會有返信心㗎喎
今晚搵完冇結果嘅就俾啲堅持忍住唔搵

一齊去ifc跌

可能係我去ifc先

我終於明白咩係慘過失戀或者破產

就係失戀加破產

我估自己連佢都見唔到

瀟灑是冇得學的 經歷來

唔會啊

我已經忍住無搵佢成個禮拜, 但今日就係想搵

屌啦 媽咪麵燈左牛呀

原來係kf邊度放

咁咪搵埋呢次就要堅持下喇

佢ig唔係咁輕易加人
唔unfd我希望佢仲當我係朋友
希望有一日再同我講返嘢
不過我知希望越大失望越大
我只好盡量搵其他嘢做分散下
少d注意住佢

葵廣個邊

1001

1001plz

我都諗住落葵廣後旺角

1001
1001
1001